幣少爺-新世代礦業係咪老千

屌佢老母 佢成日狙擊火燎森 數臭人地黎抬高自己 屌佢老母閪 有無巴打有同感

瘋狂狙擊 自己又起一檔新

千王之王添啦